林峯同宣萱同唐寧有乜關係

大唐

大陸哩

大唐雙龍傳？吳卓羲同唐寧好似比較有關係

咁宣萱呢

都係兩個字

點解呢個po 冇格離個po咁紅